根本A就贏撚緊,不服來辨!!

賭十萬賭J都得!

SOR 我錯
冇野了計漏左隻
OK U WIN
屌 自膠

有冇人整合其他死狗REPLY

入我前一個post睇 已經證實B贏硬

冇人想知呀屌你老母